大家一定要認清楚。。。加泰羅尼亞…獨立後的取態！！

大家一定要認清楚。。。加泰羅尼亞…獨立後的取態！！

早幾日吹完反加泰集會風，今晚就開始吹恥笑早幾日反加泰集會嘅風

人地係接受左個deal?
有無source?
都係用錢建立海外地位
但加泰係咪接受左先？

冇問題，讓加泰羅尼亞獨立，加泰可以獨立，而且中共支持，即係香港都可以獨立。